借問聲，警犬有冇權咁做

是咁的
啱啱上微博諗住睇下大陸有冇人講香港啲嘢
跟住就見到呢條柒頭著制服宣傳自己
乜春嘢大陸相親大會
最大問題係佢只係輔警狗
仲要係犯過法嘅
想問佢咁樣有冇犯法

推下po咪知

pish

推

大特寫引人搞佢後面？

幫推

乜大陸搞埋啲人獸相睇節目？
幫推

Push

拿 香港警察呢就黑暗醜惡既
今日就帶大家黎睇下啦

有冇人幫手答題

pusgj

爵士? 雀屎下話

應該唔做得
會內部聆訊
佢地幾睇重呢啲野
建議樓主我地一齊send email投訴

應該點做

Push la

有冇巴打可以解釋下副警係有咩唔同

即係part time

建築公司太子仔

係唔係指揮官叫嫁？

推撚爆佢

影得嫁咩

洋名Enoch

邊間呀？

而家啲有錢仔真係識玩

On9仔來

push

呢個可唔可以推埋上監警會？

梗係唔得啦